發覺男人口中鍾意既微胖女，係講緊梁凱寧呢種大波妹

唔係真係鍾意肥妹

肥係個波到而唔係肥係條腰

Exactly

咁都唔知，唔係真係以為係肥妹啊

依家先知
小肥係要肥係對波同個pat到
然後要腳長腰幼

係講緊Joyce

邊個呃鳩你男人鐘意肥婆？肥婆

真係有人鐘意食肥西傢

係閪，係肥閪

微胖女

微你老母胖
少肥就少肥
屌你老母

標準係:
膊頭有線條
少少byebye 肉
波至少有c
腳有線條唔要雞腳

入黎一齊討論啦